蘋果日報 要聞港聞 20200823 星期日

蘋果日報 要聞港聞 20200823 星期日

政府改口 全港設逾百採樣中心
票站投票唔得 排隊檢測又得

基因同源 港病毒反攻廣東
專家斥中門大開 或免檢疫人士傳播

律政司介入豁免出庭
何君堯代涉撞人的士司機 追許智峯8.2萬訟費

劈腿女EU遭新歡警打傷
「正印」懲教主任揭發報案

兩噸黑膠粒襲愉景灣沙灘
疑球場沖落海 恐污染生態

【系統公告】「昔日」及「專欄」網頁版暫停

==============

7小時前
政府改口 全港設逾百採樣中心 票站投票唔得 排隊檢測又得

■荃灣區議會主席陳琬琛批評檢測中心選址離譜，擔心會造成社區爆發。資料圖片
7小時前
明愛借場先斬後奏 恐致社區爆疫

7小時前
專家料全民檢測假陽性達3%

7小時前
基因同源 港病毒反攻廣東 專家斥中門大開 或免檢疫人士傳播

■近期因隔日開門而大排長龍的郵局，明起全線回復正常營業時間。
7小時前
社署、水務署各有員工染疫

7小時前
碼頭增兩確診 與宏記無關

■譚德塞認為，武肺疫情不會維持長過西班牙流感。 互聯網
7小時前
世衞：疫情料兩年內完結

■羅致光接受港台訪問，談及林鄭月娥時指她作風改變，決策時「忽略一啲嘢」。
7小時前
談林鄭 羅致光：權力影響大「其他人唔同你拗反而應該驚」

7小時前
稱6.9致暫緩修例 非因6.12

■武漢肺炎重挫經濟，市面不少商戶結業。
7小時前
反口保就業資助不限於出糧

■張建宗（左圖）出席會議時呼籲年輕人求職應放低身段，可應徵洗碗工。
7小時前
中大生失業 張建宗：洗碗都係經驗

■申請保就業資助的兩大超市集團須減價回饋市民。資料圖片
7小時前
批發商憂被超市壓價

7小時前
律政司介入豁免出庭 何君堯代涉撞人的士司機 追許智峯8.2萬訟費

■被告蔡立基昨由警車押解提堂。
7小時前
7.21恐襲案 多一人控暴動還柙

7小時前
劈腿女EU遭新歡警打傷 「正印」懲教主任揭發報案

■被告由囚車押走，多人向車內舉「五一」手勢打氣。
7小時前
涉網上起底 入境處女職員禁保釋

■一名婦人在新興花園住所執拾亡夫遺物時發現槍械及彈藥，報警求助。
7小時前
拾夫遺物 婦驚見槍械

■羅冠聰昨透露已去信促請英國制裁特首林鄭月娥等中港官員。資料圖片
7小時前
羅冠聰去信藍韜文 促英懲毀港民主官員 當地近20跨黨派議員聯署支持

■黃之鋒（左）昨再去信徐英偉（右）促交代選舉主任是否持有外國護照。
7小時前
政府拒交代選舉主任國籍

■2015年台灣大批學生上街抗議國民黨政府修改課綱。資料圖片
7小時前
台生聯署轟港政治審查通識

■區議員林兆彬早前在油尖旺區就民主派去留舉行民調。
7小時前
區議員辦區內民調研立會去留

■去年逾兩萬港人移民外國，葉兆輝認為或與政局紛亂有關。
7小時前
去年兩萬人「逃亡」學者：憂司法獨立消失

7小時前
兩噸黑膠粒襲愉景灣沙灘 疑球場沖落海 恐污染生態

■民間團體促請政府利用閒置土地，為新屋邨提供社福設施。
7小時前
新公屋欠配套 官地寧養蚊

■蘇浚鋒
7小時前
三成大學生缺社會幸福感

邱達昌
7小時前
有線炒3元老 230員工抗議 聯署斥連番「地震」重創新聞部

7小時前
赤膊男闖村屋盜四胸圍被捕

■警方展開反黑行動，昨一批男女被帶署調查。
7小時前
警掃毒冚賭拘202人

■塵世間的流言蜚語刀刀見血，張俊傑幸有一身不怕輸的神功護體，就係唔肯死畀你睇。
7小時前
蘋人誌：破地獄 張俊傑

「信姨」本月急需用藥，惟「蘋果日報慈善基金」早前所籌得的善款已用盡，請善長施予援手，令「信姨」可安心用自費標靶藥。
7小時前
【撐蘋果基金】本月急需用藥望善長支持「信姨」Keep Fighting不言敗

==============

最Hit

16小時前
【全球樓行】港人申LOTR入境英國被拒 稱「誤信某YouTuber」

42分鐘前
【激嬲小粉紅】Call of Duty新預告插六四畫面 網民：意識形態輸出「政治影響遊戲」

9小時前
【立法會選舉】參選被DQ戰友被捕流亡 袁嘉蔚：要繼續行出嚟 無空間再縮！

9小時前
【聽我講】墳場露宿遇溫情異鄉人 出走傻軍美麗的單新日記

7小時前
【武漢肺炎】梁子超：全民自願檢測假陽性或高達3% 隔離者有被感染風險

3小時前
新式大逃亡｜為子女走佬去馬拉 廿年夫妻分隔兩地 太空人太太唔易做

9小時前
【梳化大過我間屋】江西官訪貧困戶驚現「豪裝」 官方：住戶用拆遷款裝修

6小時前
兩煞衝入酒店淋油 大堂櫃枱染紅

8小時前
賊人藉詞失財物推跌女途人搜身圖行劫 保安街坊見義勇為合力擒人

強烈熱帶風暴巴威移動路徑。天文台圖片
5小時前
【天氣提示】強烈熱帶風暴巴威料向東北偏北移動 酷熱天氣警告生效

===============